有無兄弟睇牙郎睇到眼濕濕

好努力將自己最好時光比左佢

換來只係替換工具咁比人棄置

以為搵到家
點知都係當你合約演員

打工都有感情架

牙朗自己都想走

家不成家

人都走喇 咁都有負評

第一次見十二碼球王片

知唔知呢幾段12碼係歷史一刻黎
唔識就收嗲啦

知唔知邊個神丹?

由佢地酸啦，某5.55球王次次決賽啲十二碼都射失係酸啲架喇